{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046259",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62486&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양소백산빌리지"
    },
    "text": "ペンションは南漢江が見える眺めが目立ち、様々な付帯施設を備えています。 温達洞窟は車で2分の距離にあり、トダムサムボンは車で30分の距離に位置しています。 小白山国立公園へは車で4分で行けます。 入室は5時から可能で、退室は22時以降からです。 無料Wi-Fiを提供し、ペンション内の全客室は禁煙です。 駐車も可能で、送迎サービスは提供しておりません。 カフェ、カヤック、ラフティング施設もご利用いただけます。 カフェは毎日午前9時から午前2時まで運営されており、現地の状況によってカヤックの利用が制限される場合があります。 洗濯室は毎日午前9時30分から午後8時までご利用いただけます。洗濯機、乾燥機、洗剤、柔軟剤がご用意されており、無料でご利用いただけます。 屋外シャワールームは現地の状況によってご利用いただけない場合がございます。 炭とグリルを利用したバーベキュー施設もあり、2名基準で利用する場合30,000ウォンに追加で1名様を追加されますと5,000ウォンが追加されます。 バーベキュー時間は午後2時30分まで可能で、当日現地にてお支払いください。 最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ペットの出入りはすべての客室で不可能であり、画像と実際の施設は異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火薬や爆竹は使用できません。 ゴミはご迷惑にならないように指定された場所に捨てなければなりません。 上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズンには客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は22時以降からです。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションにはカフェ、カヤック、ラフティング施設があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の全客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンション内の全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェは毎日午前9時から午前2時まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "洗濯室の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "洗濯室は毎日午前9時30分から午後8時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはバーベキュー施設がありますか？",
            "answer": "はい、炭とグリルを利用したバーベキュー施設もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "2名基準で利用する場合30,000ウォンに追加で1名様を追加されますと5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りはすべての客室で不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、ペンション事情により情報が変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 504,
        "QA": 392
    }
}